一場鬧劇！

你滴香港年輕人，真係太唔瞭解中共，你地點搞，都無可能推翻政府，中央也不會接受你滴任何條件。至於搞差香港經濟，你以為中共會真的care麼？你香港人自己搞差經濟，對大陸有咩影響？就算你香港無左國際金融中心地位，經濟倒退20年，30年，對大陸又有咩所謂。會影響大陸發展麼？

美國人，英國人唔通會為左你滴香港，同大陸打仗咩！傻嗨！英國人40年前中英談判就搞唔過大陸，唔好話依家啦。中國依家咩國力啊，你滴有無睇下地經濟數據排名啊。

你地睇下歷史啦，咩叫大勢所趨，你反抗有咩用！罷工又好，遊行又好，勇武又好，大陸會怕咩？只要你香港政府唔造反，大陸就無所謂。唔通勇武可以推翻個政府？政府如果造反，大陸就鎮壓左啦，你又無軍隊！果滴所謂既勇武，警察向天開一槍示警啊，都嚇到走嗮啦！過十年，你就知道自己今日幾無知！

okay

noted with thanks.